(有圖)袁偉豪最新操肌照流出

咩樣呀你

堅定流？笑到仆街

比張寶兒渣乾

嘩 佢搞咩

圖都有都有假？

睇番ig對比無咁瘦喎

屌佢係咪吸毒呀

d肌肉出曬來喎

跑完10000米？

拍劇角色需要

前後寫錯左？

無！點會犯依d小錯，右係操完，肌肉係勁左

【鐵探】袁偉豪演絕症病人減至140磅 激瘦身型超驚嚇：冇乜血糖

香港國際影視展（FILMART）於今日（18日）正式展開，電視劇《鐵探》貴為「TVB 2019戲劇綜藝發布會」中的10部皇牌重點劇之一，一眾劇中演員袁偉豪（Ben）、惠英紅、姜皓文等均到場支持。在《鐵探》中飾演一個得絕症病人的袁偉豪透露，在劇中的角色由於頭部中槍後患上創傷後遺症，有失禁、鼻流腦漿等慘況，為了要將這種病入膏肓的狀態完美呈現，需要在3個月期間激減20磅，更在10日內脫水至達到一個極度消瘦狀態。

扮christian bale？
收皮啦

肯定係架啦 不過跟到咁貼咪叻仔囉

減完都大隻過我

個眼袋

人地操肌，實大隻過你啦

俾條女完全吸乾

褲都除埋 你俾啲咁野我睇

變撚左donald?